柒婆越來越面黑, 寸過碼頭咕喱

自從, 柒婆被北京架空, 唔使佢立23絛, 就越來越面黑, 寸過碼頭咕喱!
你會想:
立完「國安法」後, 7.1柒婆落台, 或
7.1上街抗「國安法」
P.S. 長江大壩單嘢係咪堅? 話佢快缺堤, 算唔算犯「分裂國家」罪?

唔止佢啦，成個港共好似耿爽上身

特別係張建宗

張建宗上位

有咗國安法
乜都唔使佢話事
只係聽人講嘢

無得威，只係比大家插，當然黑晒啦。

唔係上位，而家唔做戰狼就要俾炒/清算

carrie唔會落台，但下屆可能cy出返嚟選

越多歪理，越惹國際反感，好事

得領導可以插

.

大陸領導人唔插呢種貨色

可能候生時有

仔都生埋